# 概要

`phina.js`でランダムに`shape`を生成するだけのヤツです。

# なぜ作ったのか？

何かしらの矩形や波形などのジェネレーターを作ることをテーマで、
`phina.js`で何か生成するゲーム？みたいなモノを作れればと思い作ってみました。

ランダムに生成するのは以下のコードを参考にさせていただきました。
タップおよびクリックなどアレンジしています。

## 参考サイト
https://qiita.com/alkn203/items/51ec8cdea2471cf5e806

# 製作時間

30分くらいです。